@article{Molina2022114,
author = {Molina, D. and Poyatos, J. and Osaba, E. and Del Ser, J. and Herrera, F.},
document_type = {Article},
doi = {10.6036/10331},
journal = {Dyna (Spain)},
note = {cited By 2},
number = {2},
pages = {114-117},
source = {Scopus},
title = {Nature- and bio-inspired optimization: The good, the bad, the ugly and the hopeful [Optimización inspirada en la naturaleza y en la biología: Lo bueno, lo malo, lo feo y lo esperanzador]},
url = {https://www.scopus.com/inward/record.uri?eid=2-s2.0-85126098014&doi=10.6036%2f10331&partnerID=40&md5=64519ce8587f8f3cc04fcbe4f661687d},
volume = {97},
year = {2022},
}